{
    "lawyers": [{ "name": "Avocate", "wilaya": "Chlef", "categories": ["Droit Affaires", "Droit des contrats", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre Teguia Chems eddine", "wilaya": "Chlef", "categories": ["Droit Affaires", "Droit des contrats", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "MA\u00ceTRE MEKKI AHMED \u2013 AVOCAT \u00c0 LA COUR", "wilaya": "Chlef", "categories": ["Droit Affaires", "Droit des contrats", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Miloud BENADJEMIA", "wilaya": "Chlef", "categories": ["Droit Affaires", "Droit des contrats", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Avocate", "wilaya": "Chlef", "categories": ["Droit Affaires", "Droit des contrats", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre Teguia Chems eddine", "wilaya": "Chlef", "categories": ["Droit Affaires", "Droit des contrats", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "MA\u00ceTRE MEKKI AHMED \u2013 AVOCAT \u00c0 LA COUR", "wilaya": "Chlef", "categories": ["Droit Affaires", "Droit des contrats", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Miloud BENADJEMIA", "wilaya": "Chlef", "categories": ["Droit Affaires", "Droit des contrats", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Zine Eddine Allaoua", "wilaya": "Oum El Bouaghi", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Cabinet d\u2019Avocat : Ma\u00eetre AYACHI Ramzi", "wilaya": "Oum El Bouaghi", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "avocat Dali Aissam", "wilaya": "Oum El Bouaghi", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre LAAGABI DJAMEL", "wilaya": "Oum El Bouaghi", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Zine Eddine Allaoua", "wilaya": "Oum El Bouaghi", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Cabinet d\u2019Avocat : Ma\u00eetre AYACHI Ramzi", "wilaya": "Oum El Bouaghi", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "avocat Dali Aissam", "wilaya": "Oum El Bouaghi", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre LAAGABI DJAMEL", "wilaya": "Oum El Bouaghi", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocate", "wilaya": "Batna", "categories": ["Droit civil", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocat debbihi nacer eddine", "wilaya": "Batna", "categories": ["Droit civil", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "expert judiciaire", "wilaya": "Batna", "categories": ["Droit civil", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre SAKHRI NABILA", "wilaya": "Batna", "categories": ["Droit civil", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre ABDESSELEM BENYAHIA", "wilaya": "Batna", "categories": ["Droit civil", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Alloul mourad", "wilaya": "Batna", "categories": ["Droit civil", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocate", "wilaya": "Batna", "categories": ["Droit civil", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocat debbihi nacer eddine", "wilaya": "Batna", "categories": ["Droit civil", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "expert judiciaire", "wilaya": "Batna", "categories": ["Droit civil", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre SAKHRI NABILA", "wilaya": "Batna", "categories": ["Droit civil", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre ABDESSELEM BENYAHIA", "wilaya": "Batna", "categories": ["Droit civil", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Alloul mourad", "wilaya": "Batna", "categories": ["Droit civil", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "BENBATTOUCHE FOUAD TAREK", "wilaya": "Batna", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Avocat", "wilaya": "Batna", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Maitre Fadhila Zidani", "wilaya": "Batna", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Cabinet d\u2019avocat maitre Bencherif", "wilaya": "Batna", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "D\u00e9fense et conseil juridique ( Avocat )", "wilaya": "Batna", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "cabinet d\u2019avocat sp\u00e9cialis\u00e9 en droit des affaires", "wilaya": "Batna", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Avocat", "wilaya": "Bejaia", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Tighzert karima", "wilaya": "Bejaia", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre SAMIR BENSLIMANE", "wilaya": "Bejaia", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "avocat et conseiller juridique", "wilaya": "Bejaia", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "HARATI Badis", "wilaya": "Bejaia", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre GANOUCHE Ahcen", "wilaya": "Bejaia", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Avocat", "wilaya": "Bejaia", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Tighzert karima", "wilaya": "Bejaia", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre SAMIR BENSLIMANE", "wilaya": "Bejaia", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "avocat et conseiller juridique", "wilaya": "Bejaia", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "HARATI Badis", "wilaya": "Bejaia", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre GANOUCHE Ahcen", "wilaya": "Bejaia", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "wilaya": "Bejaia", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit commercial", "Droit des entreprises", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit familial"] },
        { "name": "avocat a la cour agr\u00e9\u00e9 pr\u00e9s la cour supreme et conseil d\u2019etat", "wilaya": "Bejaia", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit commercial", "Droit des entreprises", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit familial"] },
        { "name": "chef de greffe de juridiction", "wilaya": "Bejaia", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit commercial", "Droit des entreprises", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit familial"] },
        { "name": "cabinet d\u2019avocat hocine mohand", "wilaya": "Bejaia", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit commercial", "Droit des entreprises", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit familial"] },
        { "name": "Cabinet RAHLI MERIEM", "wilaya": "Bejaia", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit commercial", "Droit des entreprises", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit familial"] },
        { "name": "Cabinet Conseil", "wilaya": "Bejaia", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit commercial", "Droit des entreprises", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit familial"] },
        { "name": "Maitre CHENAFI-ISSAM", "wilaya": "Biskra", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Maitre HOUMRI ABDERRAZAK", "wilaya": "Biskra", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Maitre CHENAFI-ISSAM", "wilaya": "Biskra", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Maitre HOUMRI ABDERRAZAK", "wilaya": "Biskra", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Maitre SAKHRI RAMZI ADNANE", "wilaya": "Bechar", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports"] },
        { "name": "Maitre SAKHRI RAMZI ADNANE", "wilaya": "Bechar", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports"] },
        { "name": "Avocat", "wilaya": "Blida", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre BOUCHELAGHEM Hamza", "wilaya": "Blida", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre Ali Aichouba", "wilaya": "Blida", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Arachiche Ahmed", "wilaya": "Blida", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "maitre kadi mounir", "wilaya": "Blida", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocate \u2013 Maitre Khaira", "wilaya": "Blida", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocat", "wilaya": "Blida", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre BOUCHELAGHEM Hamza", "wilaya": "Blida", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre Ali Aichouba", "wilaya": "Blida", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Arachiche Ahmed", "wilaya": "Blida", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "maitre kadi mounir", "wilaya": "Blida", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocate \u2013 Maitre Khaira", "wilaya": "Blida", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Arafa Djilali", "wilaya": "Blida", "categories": ["Droit commercial"] },
        { "name": "Maitre REDHOUANE BRANECI", "wilaya": "Blida", "categories": ["Droit commercial"] },
        { "name": "Maitre METIDJI FELLA", "wilaya": "Blida", "categories": ["Droit commercial"] },
        { "name": "Maitre EYAR  ABDELAZIZ", "wilaya": "Blida", "categories": ["Droit commercial"] },
        { "name": "Maitre ABDI MOURAD", "wilaya": "Blida", "categories": ["Droit commercial"] },
        { "name": "Avocate agr\u00e9\u00e9e pr\u00e8s des tribunaux et des cours", "wilaya": "Blida", "categories": ["Droit commercial"] },
        { "name": "Avocat, Mahieddine TAIEB", "wilaya": "Bouira", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immobilier", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des Telecom/TIC", "Droit des transports", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Cabinet d\u2019Avocat TAIEB", "wilaya": "Bouira", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immobilier", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des Telecom/TIC", "Droit des transports", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Nassima Benbourek", "wilaya": "Bouira", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immobilier", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des Telecom/TIC", "Droit des transports", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Ma\u00eetre BRAHIMI Mohamed", "wilaya": "Bouira", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immobilier", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des Telecom/TIC", "Droit des transports", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre GUETTAF IMAD", "wilaya": "Bouira", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immobilier", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des Telecom/TIC", "Droit des transports", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre ZOUAID ABDELKADER", "wilaya": "Bouira", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immobilier", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des Telecom/TIC", "Droit des transports", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Avocat, Mahieddine TAIEB", "wilaya": "Bouira", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immobilier", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des Telecom/TIC", "Droit des transports", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Cabinet d\u2019Avocat TAIEB", "wilaya": "Bouira", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immobilier", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des Telecom/TIC", "Droit des transports", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Nassima Benbourek", "wilaya": "Bouira", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immobilier", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des Telecom/TIC", "Droit des transports", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Ma\u00eetre BRAHIMI Mohamed", "wilaya": "Bouira", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immobilier", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des Telecom/TIC", "Droit des transports", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre GUETTAF IMAD", "wilaya": "Bouira", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immobilier", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des Telecom/TIC", "Droit des transports", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre ZOUAID ABDELKADER", "wilaya": "Bouira", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immobilier", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des Telecom/TIC", "Droit des transports", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Me Bourasi", "wilaya": "Bouira", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre LACHEMI", "wilaya": "Bouira", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Hadjar Rafik", "wilaya": "Bouira", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre Ali HAMMOUT\u00c8NE", "wilaya": "Bouira", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Avocate \u00e0 la Cour", "wilaya": "Bouira", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Avocate", "wilaya": "Bouira", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "HEMKA M HAMED", "wilaya": "Tamanrasset", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Avocat \u2013 Maitre FETITA Mohammed Badreddine", "wilaya": "Tamanrasset", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "HEMKA M HAMED", "wilaya": "Tamanrasset", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Avocat \u2013 Maitre FETITA Mohammed Badreddine", "wilaya": "Tamanrasset", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Avocat Berrah Tayeb", "wilaya": "Te\u0301bessa", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "maitre mecheri ismail", "wilaya": "Te\u0301bessa", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre ABDELHAFID SAIGHI", "wilaya": "Te\u0301bessa", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "DJEDDI NABIL", "wilaya": "Te\u0301bessa", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocat Berrah Tayeb", "wilaya": "Te\u0301bessa", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "maitre mecheri ismail", "wilaya": "Te\u0301bessa", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre ABDELHAFID SAIGHI", "wilaya": "Te\u0301bessa", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "DJEDDI NABIL", "wilaya": "Te\u0301bessa", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "ME MOHAMMED AMINE MOHAMMEDI", "wilaya": "Tlemcen", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit commercial", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Avocat Dali", "wilaya": "Tlemcen", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit commercial", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "MAITRE BENNAI ILIES ABDERAHIM", "wilaya": "Tlemcen", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit commercial", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre CHOUIKHI HICHEM", "wilaya": "Tlemcen", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit commercial", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "MA\u00ceTRE KRID LARBI", "wilaya": "Tlemcen", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit commercial", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Ma\u00eetre KRID Chewki", "wilaya": "Tlemcen", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit commercial", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "ME MOHAMMED AMINE MOHAMMEDI", "wilaya": "Tlemcen", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit commercial", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Avocat Dali", "wilaya": "Tlemcen", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit commercial", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "MAITRE BENNAI ILIES ABDERAHIM", "wilaya": "Tlemcen", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit commercial", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre CHOUIKHI HICHEM", "wilaya": "Tlemcen", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit commercial", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "MA\u00ceTRE KRID LARBI", "wilaya": "Tlemcen", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit commercial", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Ma\u00eetre KRID Chewki", "wilaya": "Tlemcen", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit commercial", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Ma\u00eetre KRID Lamia", "wilaya": "Tlemcen", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Zerrouk Imene Fatima Zohra", "wilaya": "Tlemcen", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocate benmansour fatima Zahra", "wilaya": "Tlemcen", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre BENMANSOUR", "wilaya": "Tlemcen", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre MEZOUAR FATHI", "wilaya": "Tlemcen", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocat agr\u00e9\u00e9 \u00e0 la Cour supr\u00eame", "wilaya": "Tlemcen", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "BOUCEKKA AMINE", "wilaya": "Tiaret", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Me benamara mohamed", "wilaya": "Tiaret", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "BOUCEKKA AMINE", "wilaya": "Tiaret", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Me benamara mohamed", "wilaya": "Tiaret", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre LYNDA TOUAHIR", "wilaya": "Tizi Ouzou", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre Ouerdi Aghiles", "wilaya": "Tizi Ouzou", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Avocat et conseiller juridique", "wilaya": "Tizi Ouzou", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Cabinet d\u2019avocat", "wilaya": "Tizi Ouzou", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Avocate", "wilaya": "Tizi Ouzou", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Avocat \u00e0 Tizi-Ouzou et Alger (Affaires Civiles, Familiales, P\u00e9nales et Administratives)", "wilaya": "Tizi Ouzou", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre LYNDA TOUAHIR", "wilaya": "Tizi Ouzou", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre Ouerdi Aghiles", "wilaya": "Tizi Ouzou", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Avocat et conseiller juridique", "wilaya": "Tizi Ouzou", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Cabinet d\u2019avocat", "wilaya": "Tizi Ouzou", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Avocate", "wilaya": "Tizi Ouzou", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Avocat \u00e0 Tizi-Ouzou et Alger (Affaires Civiles, Familiales, P\u00e9nales et Administratives)", "wilaya": "Tizi Ouzou", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Avocate \u00e0 la Cour", "wilaya": "Tizi Ouzou", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier"] },
        { "name": "Maitre Ali HAMMOUT\u00c8NE", "wilaya": "Tizi Ouzou", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier"] },
        { "name": "AVOCAT AGR\u00c9\u00c9 AUPR\u00c8S DE LA COUR SUPR\u00caME", "wilaya": "Tizi Ouzou", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier"] },
        { "name": "cabinet d\u2019avocat", "wilaya": "Tizi Ouzou", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier"] },
        { "name": "Maitre khoumeri Rim", "wilaya": "Tizi Ouzou", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier"] },
        { "name": "Ma\u00eetre BELMIHOUB Abdenasser", "wilaya": "Tizi Ouzou", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier"] },
        { "name": "Maitre Yamina K\u00e9bir", "wilaya": "Alger", "categories": ["Droit bancaire", "Droit commercial", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des contrats", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s"] },
        { "name": "AVOCAT ALGER", "wilaya": "Alger", "categories": ["Droit bancaire", "Droit commercial", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des contrats", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s"] },
        { "name": "Avocate generaliste", "wilaya": "Alger", "categories": ["Droit bancaire", "Droit commercial", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des contrats", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s"] },
        { "name": "Avocat agr\u00e9\u00e9e \u00e0 la cour supr\u00eame", "wilaya": "Alger", "categories": ["Droit bancaire", "Droit commercial", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des contrats", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Nasr-Eddine Lezzar \u2013 Consultant Principal", "wilaya": "Alger", "categories": ["Droit bancaire", "Droit commercial", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des contrats", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s"] },
        { "name": "Maitre Karima Chalal", "wilaya": "Alger", "categories": ["Droit bancaire", "Droit commercial", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des contrats", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s"] },
        { "name": "Avocat agr\u00e9\u00e9e \u00e0 la cour supr\u00eame", "wilaya": "Alger", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Nasr-Eddine Lezzar \u2013 Consultant Principal", "wilaya": "Alger", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre Karima Chalal", "wilaya": "Alger", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre Yamina K\u00e9bir", "wilaya": "Alger", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "AVOCAT ALGER", "wilaya": "Alger", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocate generaliste", "wilaya": "Alger", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Bourezak Samir", "wilaya": "Alger", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit des \u00e9trangers", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre Ben Mehidi", "wilaya": "Alger", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit des \u00e9trangers", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "avocat", "wilaya": "Alger", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit des \u00e9trangers", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre Badi Yacine", "wilaya": "Alger", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit des \u00e9trangers", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre Aliane Meziane (Dr)", "wilaya": "Alger", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit des \u00e9trangers", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Cabinet d\u2019Avocats", "wilaya": "Alger", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit des \u00e9trangers", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "avocat droit immobilier", "wilaya": "Djelfa", "categories": ["Droit de l'immobilier"] },
        { "name": "Maitre MOHAMED DIF", "wilaya": "Djelfa", "categories": ["Droit de l'immobilier"] },
        { "name": "avocat droit immobilier", "wilaya": "Djelfa", "categories": ["Droit de l'immobilier"] },
        { "name": "Maitre MOHAMED DIF", "wilaya": "Djelfa", "categories": ["Droit de l'immobilier"] },
        { "name": "Ma\u00eetre djaafri said", "wilaya": "Setif", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre rahmani rezzak", "wilaya": "Setif", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Cabinet d\u2019avocats cherifi", "wilaya": "Setif", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre KAMEL IBRAHIM", "wilaya": "Setif", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Docteur FERCHA Kamel", "wilaya": "Setif", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre DAOUDI S\u00e9lami", "wilaya": "Setif", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Ma\u00eetre djaafri said", "wilaya": "Setif", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre rahmani rezzak", "wilaya": "Setif", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Cabinet d\u2019avocats cherifi", "wilaya": "Setif", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre KAMEL IBRAHIM", "wilaya": "Setif", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Docteur FERCHA Kamel", "wilaya": "Setif", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre DAOUDI S\u00e9lami", "wilaya": "Setif", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "maitre khalfaoui", "wilaya": "Skikda", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre CHERIBET BADREDDINE", "wilaya": "Skikda", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Nadjib sifi", "wilaya": "Skikda", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Boudjenah Noudjoud", "wilaya": "Skikda", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre bouhezza Nacerdine avocat agr\u00e9\u00e9 pr\u00e8s de la cour supr\u00eame et conseille d\u2019\u00e9tat", "wilaya": "Skikda", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Bouzemi mehdi", "wilaya": "Skikda", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "maitre khalfaoui", "wilaya": "Skikda", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre CHERIBET BADREDDINE", "wilaya": "Skikda", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Nadjib sifi", "wilaya": "Skikda", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Boudjenah Noudjoud", "wilaya": "Skikda", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre bouhezza Nacerdine avocat agr\u00e9\u00e9 pr\u00e8s de la cour supr\u00eame et conseille d\u2019\u00e9tat", "wilaya": "Skikda", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Bouzemi mehdi", "wilaya": "Skikda", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocat Amar BERKANE", "wilaya": "Skikda", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre DERKAOUI MUSTAPHA", "wilaya": "Sidi Bel Abbes", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit du travail", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Cabinet ma\u00eetre derkaoui djillali", "wilaya": "Sidi Bel Abbes", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit du travail", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre Belabbes Laredj", "wilaya": "Sidi Bel Abbes", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit du travail", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre DERKAOUI MUSTAPHA", "wilaya": "Sidi Bel Abbes", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit du travail", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Cabinet ma\u00eetre derkaoui djillali", "wilaya": "Sidi Bel Abbes", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit du travail", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre Belabbes Laredj", "wilaya": "Sidi Bel Abbes", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit du travail", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre MESSAOUDI ADEL", "wilaya": "Annaba", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Kouceila Zerguine", "wilaya": "Annaba", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Maitre ALLALI SANA", "wilaya": "Annaba", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Maitre FETTAR ZAKARIA", "wilaya": "Annaba", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Ma\u00eetre gouaich ilyes", "wilaya": "Annaba", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Maitre MOKADEM NASEREDDINE", "wilaya": "Annaba", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Maitre MESSAOUDI ADEL", "wilaya": "Annaba", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Kouceila Zerguine", "wilaya": "Annaba", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Maitre ALLALI SANA", "wilaya": "Annaba", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Maitre FETTAR ZAKARIA", "wilaya": "Annaba", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Ma\u00eetre gouaich ilyes", "wilaya": "Annaba", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Maitre MOKADEM NASEREDDINE", "wilaya": "Annaba", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Dali Hichem", "wilaya": "Annaba", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit foncier", "Droit maritime"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Larbi CHEBIRA", "wilaya": "Annaba", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit foncier", "Droit maritime"] },
        { "name": "Ma\u00eetre bouacha hadjer", "wilaya": "Annaba", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit foncier", "Droit maritime"] },
        { "name": "Bureau ma\u00eetre IDIR BOUCHAMI", "wilaya": "Annaba", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit foncier", "Droit maritime"] },
        { "name": "Maitre KADRI KARIM", "wilaya": "Annaba", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit foncier", "Droit maritime"] },
        { "name": "Maitre ilhem Namous", "wilaya": "Annaba", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit foncier", "Droit maritime"] },
        { "name": "Maitre / Messiad Houssem Eddine", "wilaya": "Guelma", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des transports", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre KADRI KARIM", "wilaya": "Guelma", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des transports", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Ma\u00eetre ksentini mohamed cherif", "wilaya": "Guelma", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des transports", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre / Messiad Houssem Eddine", "wilaya": "Guelma", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des transports", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre KADRI KARIM", "wilaya": "Guelma", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des transports", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Ma\u00eetre ksentini mohamed cherif", "wilaya": "Guelma", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des transports", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Me Zellagui Mourad", "wilaya": "Constantine", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "soci\u00e9t\u00e9 d\u2019avocats bouziane", "wilaya": "Constantine", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Benfredj Rayene", "wilaya": "Constantine", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre benyahia houssem", "wilaya": "Constantine", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "maitre bendjaballah chahinez", "wilaya": "Constantine", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Cabinet Seriak", "wilaya": "Constantine", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Me Zellagui Mourad", "wilaya": "Constantine", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "soci\u00e9t\u00e9 d\u2019avocats bouziane", "wilaya": "Constantine", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Benfredj Rayene", "wilaya": "Constantine", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre benyahia houssem", "wilaya": "Constantine", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "maitre bendjaballah chahinez", "wilaya": "Constantine", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Cabinet Seriak", "wilaya": "Constantine", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocat", "wilaya": "Constantine", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances"] },
        { "name": "Avocat agr\u00e9\u00e9", "wilaya": "Constantine", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances"] },
        { "name": "OGAB Med AKRAM", "wilaya": "Constantine", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances"] },
        { "name": "maitre souilah boudjemaa", "wilaya": "Constantine", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances"] },
        { "name": "Ma\u00eetre RAHMOUNI Samy", "wilaya": "Constantine", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances"] },
        { "name": "Maitre/ NAMOUS HOUSSEM EDDINE", "wilaya": "Constantine", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances"] },
        { "name": "Ma\u00eetre BENAIDA \u2013 Avocate \u00e0 la Cour", "wilaya": "Me\u0301de\u0301a", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre BOUCHELAGHEM Hamza", "wilaya": "Me\u0301de\u0301a", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocat", "wilaya": "Me\u0301de\u0301a", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre REDHOUANE BRANECI", "wilaya": "Me\u0301de\u0301a", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre METIDJI FELLA", "wilaya": "Me\u0301de\u0301a", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre EYAR  ABDELAZIZ", "wilaya": "Me\u0301de\u0301a", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre BENAIDA \u2013 Avocate \u00e0 la Cour", "wilaya": "Me\u0301de\u0301a", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre BOUCHELAGHEM Hamza", "wilaya": "Me\u0301de\u0301a", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocat", "wilaya": "Me\u0301de\u0301a", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre REDHOUANE BRANECI", "wilaya": "Me\u0301de\u0301a", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre METIDJI FELLA", "wilaya": "Me\u0301de\u0301a", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre EYAR  ABDELAZIZ", "wilaya": "Me\u0301de\u0301a", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Arafa Djilali", "wilaya": "Me\u0301de\u0301a", "categories": ["Droit commercial"] },
        { "name": "maitre kadi mounir", "wilaya": "Me\u0301de\u0301a", "categories": ["Droit commercial"] },
        { "name": "Maitre Ali Aichouba", "wilaya": "Me\u0301de\u0301a", "categories": ["Droit commercial"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Arachiche Ahmed", "wilaya": "Me\u0301de\u0301a", "categories": ["Droit commercial"] },
        { "name": "Maitre ABDI MOURAD", "wilaya": "Me\u0301de\u0301a", "categories": ["Droit commercial"] },
        { "name": "Avocate \u2013 Maitre Khaira", "wilaya": "Me\u0301de\u0301a", "categories": ["Droit commercial"] },
        { "name": "Avocate", "wilaya": "Mostaganem", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Boughalouda Fatiha", "wilaya": "Mostaganem", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre ABDELHAFIDH MOHAMMED SEBAA", "wilaya": "Mostaganem", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Bettahar Souli Chahrazed", "wilaya": "Mostaganem", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre Abdelghani BENAIRED", "wilaya": "Mostaganem", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre MISSOUM KAMEL", "wilaya": "Mostaganem", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocate", "wilaya": "Mostaganem", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Boughalouda Fatiha", "wilaya": "Mostaganem", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre ABDELHAFIDH MOHAMMED SEBAA", "wilaya": "Mostaganem", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Bettahar Souli Chahrazed", "wilaya": "Mostaganem", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre Abdelghani BENAIRED", "wilaya": "Mostaganem", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre MISSOUM KAMEL", "wilaya": "Mostaganem", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Belaribi Farouk", "wilaya": "Mostaganem", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Hallam Dalil", "wilaya": "Mostaganem", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Me Khedim Aboubaker Seddik \u2013 Ville de mostaganem algerie", "wilaya": "Mostaganem", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre Madani Abou Bakr El Seddik", "wilaya": "Mostaganem", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre BOUCHAKOUR MUSTAPHA", "wilaya": "Mostaganem", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Bekhedda Mohamed", "wilaya": "Mostaganem", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Avocat Bouchibi Said", "wilaya": "MSila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Khababa Lawyer et Consulting Co.", "wilaya": "MSila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Me Boudache \u2013 droit administrative", "wilaya": "MSila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre Said Mansouri", "wilaya": "MSila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste", "wilaya": "MSila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocat Bouchibi Said", "wilaya": "MSila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Khababa Lawyer et Consulting Co.", "wilaya": "MSila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Me Boudache \u2013 droit administrative", "wilaya": "MSila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre Said Mansouri", "wilaya": "MSila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste", "wilaya": "MSila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre EL HACHEMI NADIA KHEIRA", "wilaya": "Mascara", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre BOUCHAKOUR MUSTAPHA", "wilaya": "Mascara", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre EL HACHEMI NADIA KHEIRA", "wilaya": "Mascara", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre BOUCHAKOUR MUSTAPHA", "wilaya": "Mascara", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Boussaid Zineb", "wilaya": "Ouargla", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre HAOUAM NACIM", "wilaya": "Ouargla", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Assirem", "wilaya": "Ouargla", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Boussaid Zineb", "wilaya": "Ouargla", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre HAOUAM NACIM", "wilaya": "Ouargla", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Assirem", "wilaya": "Ouargla", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre Amina Ouamara", "wilaya": "Oran", "categories": ["Droit Affaires", "Droit familial", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Nadir Houari", "wilaya": "Oran", "categories": ["Droit Affaires", "Droit familial", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Me BALHADJ MOURAD", "wilaya": "Oran", "categories": ["Droit Affaires", "Droit familial", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre et Docteur en droit / SELLAM  ABDERRAHMANE", "wilaya": "Oran", "categories": ["Droit Affaires", "Droit familial", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre MOHAMMED SLIMANI", "wilaya": "Oran", "categories": ["Droit Affaires", "Droit familial", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "cabinet avocat hasnaa", "wilaya": "Oran", "categories": ["Droit Affaires", "Droit familial", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre Amina Ouamara", "wilaya": "Oran", "categories": ["Droit Affaires", "Droit familial", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Nadir Houari", "wilaya": "Oran", "categories": ["Droit Affaires", "Droit familial", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Me BALHADJ MOURAD", "wilaya": "Oran", "categories": ["Droit Affaires", "Droit familial", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre et Docteur en droit / SELLAM  ABDERRAHMANE", "wilaya": "Oran", "categories": ["Droit Affaires", "Droit familial", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre MOHAMMED SLIMANI", "wilaya": "Oran", "categories": ["Droit Affaires", "Droit familial", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Benaouda ALLAM B\u00e2tonnat d\u2019Oran", "wilaya": "Oran", "categories": ["Droit Affaires", "Droit familial", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "cabinet avocat hasnaa", "wilaya": "Oran", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre Ouahrani Lahouari", "wilaya": "Oran", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre Salah Eddine", "wilaya": "Oran", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit social"] },
        { "name": "Benaouda ALLAM B\u00e2tonnat d\u2019Oran", "wilaya": "Oran", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre Nassima", "wilaya": "Oran", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre HADJ-SALAH", "wilaya": "Oran", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre Said Mansouri", "wilaya": "Bordj Bou Arreridj", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Khababa Lawyer et Consulting Co.", "wilaya": "Bordj Bou Arreridj", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste", "wilaya": "Bordj Bou Arreridj", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocat Bouchibi Said", "wilaya": "Bordj Bou Arreridj", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Me Boudache \u2013 droit administrative", "wilaya": "Bordj Bou Arreridj", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre DAOUDI S\u00e9lami", "wilaya": "Bordj Bou Arreridj", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre Said Mansouri", "wilaya": "Bordj Bou Arreridj", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Khababa Lawyer et Consulting Co.", "wilaya": "Bordj Bou Arreridj", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocat g\u00e9n\u00e9raliste", "wilaya": "Bordj Bou Arreridj", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocat Bouchibi Said", "wilaya": "Bordj Bou Arreridj", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Me Boudache \u2013 droit administrative", "wilaya": "Bordj Bou Arreridj", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maitre DAOUDI S\u00e9lami", "wilaya": "Bordj Bou Arreridj", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la presse", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocate", "wilaya": "Bordj Bou Arreridj", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocate Djani Nawal", "wilaya": "Boumerdes", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Avocate \u00e0 la Cour Ha\u00efne Meriem", "wilaya": "Boumerdes", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Avocat agr\u00e9\u00e9 \u00e0 la Cour", "wilaya": "Boumerdes", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Ma\u00eetre KHORISSI Lyes", "wilaya": "Boumerdes", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre Zahia AIT AMEUR", "wilaya": "Boumerdes", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre Ouyahia Elhadi & Chaid Nassima", "wilaya": "Boumerdes", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Avocate Djani Nawal", "wilaya": "Boumerdes", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Avocate \u00e0 la Cour Ha\u00efne Meriem", "wilaya": "Boumerdes", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Avocat agr\u00e9\u00e9 \u00e0 la Cour", "wilaya": "Boumerdes", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Ma\u00eetre KHORISSI Lyes", "wilaya": "Boumerdes", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre Zahia AIT AMEUR", "wilaya": "Boumerdes", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre Ouyahia Elhadi & Chaid Nassima", "wilaya": "Boumerdes", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit foncier", "Droit judiciaire", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre HAMA BOUDJEMAA", "wilaya": "Boumerdes", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Ma\u00eetre AMIROUCHE DJAZIA", "wilaya": "Boumerdes", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Ma\u00eetre bellabes nacera", "wilaya": "Boumerdes", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Noureddine Fahem", "wilaya": "Boumerdes", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "avocat en droit p\u00e9nal", "wilaya": "Boumerdes", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "meddour youcef", "wilaya": "Boumerdes", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Yahmi djamila", "wilaya": "El Tarf", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre Fadhel ATTAR", "wilaya": "El Tarf", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre ilhem Namous", "wilaya": "El Tarf", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Yahmi djamila", "wilaya": "El Tarf", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre Fadhel ATTAR", "wilaya": "El Tarf", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre ilhem Namous", "wilaya": "El Tarf", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Bouarfa Mohammed", "wilaya": "Tindouf", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit judiciaire", "Droit routier"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Bouarfa Mohammed", "wilaya": "Tindouf", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit judiciaire", "Droit routier"] },
        { "name": "Maitre ZEGHBA ABDELKADER", "wilaya": "Tissemsilt", "categories": ["Droit civil", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances"] },
        { "name": "Maitre ZEGHBA ABDELKADER", "wilaya": "Tissemsilt", "categories": ["Droit civil", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances"] },
        { "name": "Maitre DJERMOUN MOHAMED TAHAR", "wilaya": "El Oued", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Maitre Houidi Oussama", "wilaya": "El Oued", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "avocat et Ma\u00eetre bousbia chafai", "wilaya": "El Oued", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Maitre DJERMOUN MOHAMED TAHAR", "wilaya": "El Oued", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Maitre Houidi Oussama", "wilaya": "El Oued", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "avocat et Ma\u00eetre bousbia chafai", "wilaya": "El Oued", "categories": ["Droit administratif", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des transports", "Droit du sport", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Maitre LAAGABI DJAMEL", "wilaya": "Khenchela", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit des assurances", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Zine Eddine Allaoua", "wilaya": "Khenchela", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit des assurances", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Maitre LAAGABI DJAMEL", "wilaya": "Khenchela", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit des assurances", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Zine Eddine Allaoua", "wilaya": "Khenchela", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit des assurances", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier"] },
        { "name": "Ma\u00eetre ksentini mohamed cherif", "wilaya": "Souk Ahras", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre Zougari Sabrina", "wilaya": "Souk Ahras", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre Araar Hichem", "wilaya": "Souk Ahras", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre / Messiad Houssem Eddine", "wilaya": "Souk Ahras", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Ma\u00eetre ksentini mohamed cherif", "wilaya": "Souk Ahras", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre Zougari Sabrina", "wilaya": "Souk Ahras", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre Araar Hichem", "wilaya": "Souk Ahras", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre / Messiad Houssem Eddine", "wilaya": "Souk Ahras", "categories": ["Droit administratif", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Nesrine ACHOUR", "wilaya": "Tipaza", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit des \u00e9trangers", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre Fatma Zohra Sefsaf", "wilaya": "Tipaza", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit des \u00e9trangers", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "ma\u00eetre avocat cherifia mohamed", "wilaya": "Tipaza", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit des \u00e9trangers", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "HAMOUDI BILLEL", "wilaya": "Tipaza", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit des \u00e9trangers", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Avocat mtr chaib zineeddine", "wilaya": "Tipaza", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit des \u00e9trangers", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "avocat agr\u00e9e aupr\u00e8s de la cour", "wilaya": "Tipaza", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit des \u00e9trangers", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Nesrine ACHOUR", "wilaya": "Tipaza", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit des \u00e9trangers", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre Fatma Zohra Sefsaf", "wilaya": "Tipaza", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit des \u00e9trangers", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "ma\u00eetre avocat cherifia mohamed", "wilaya": "Tipaza", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit des \u00e9trangers", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "HAMOUDI BILLEL", "wilaya": "Tipaza", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit des \u00e9trangers", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Avocat mtr chaib zineeddine", "wilaya": "Tipaza", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit des \u00e9trangers", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "avocat agr\u00e9e aupr\u00e8s de la cour", "wilaya": "Tipaza", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit des \u00e9trangers", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre/ Akli CHERNANE", "wilaya": "Tipaza", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre ABDI MOURAD", "wilaya": "Tipaza", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre REDHOUANE BRANECI", "wilaya": "Tipaza", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre METIDJI FELLA", "wilaya": "Tipaza", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre EYAR  ABDELAZIZ", "wilaya": "Tipaza", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Arafa Djilali", "wilaya": "Tipaza", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit des assurances", "Droit des entreprises", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maiche mohamed", "wilaya": "Mila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre RAHMOUNI Samy", "wilaya": "Mila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "maitre souilah boudjemaa", "wilaya": "Mila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "OGAB Med AKRAM", "wilaya": "Mila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocat agr\u00e9\u00e9", "wilaya": "Mila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocat", "wilaya": "Mila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Maiche mohamed", "wilaya": "Mila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre RAHMOUNI Samy", "wilaya": "Mila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "maitre souilah boudjemaa", "wilaya": "Mila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "OGAB Med AKRAM", "wilaya": "Mila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocat agr\u00e9\u00e9", "wilaya": "Mila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocat", "wilaya": "Mila", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Cabinet Seriak", "wilaya": "Mila", "categories": ["Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des entreprises", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit maritime", "Droit social"] },
        { "name": "maitre bendjaballah chahinez", "wilaya": "Mila", "categories": ["Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des entreprises", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit maritime", "Droit social"] },
        { "name": "Maitre benyahia houssem", "wilaya": "Mila", "categories": ["Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des entreprises", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit maritime", "Droit social"] },
        { "name": "Me Zellagui Mourad", "wilaya": "Mila", "categories": ["Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des entreprises", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit maritime", "Droit social"] },
        { "name": "Ma\u00eetre Benfredj Rayene", "wilaya": "Mila", "categories": ["Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des entreprises", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit maritime", "Droit social"] },
        { "name": "soci\u00e9t\u00e9 d\u2019avocats bouziane", "wilaya": "Mila", "categories": ["Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit des entreprises", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit maritime", "Droit social"] },
        { "name": "Avocat a ain defla", "wilaya": "Ain Defla", "categories": ["Droit des \u00e9trangers", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial"] },
        { "name": "Maitre Fatma Zohra Sefsaf", "wilaya": "Ain Defla", "categories": ["Droit des \u00e9trangers", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial"] },
        { "name": "Avocat a ain defla", "wilaya": "Ain Defla", "categories": ["Droit des \u00e9trangers", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial"] },
        { "name": "Maitre Fatma Zohra Sefsaf", "wilaya": "Ain Defla", "categories": ["Droit des \u00e9trangers", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit du travail", "Droit familial"] },
        { "name": "Maitre DERKAOUI MUSTAPHA", "wilaya": "Ain Temouchent", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit du travail", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Cabinet ma\u00eetre derkaoui djillali", "wilaya": "Ain Temouchent", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit du travail", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Avocat agr\u00e9\u00e9 \u00e0 la Cour supr\u00eame", "wilaya": "Ain Temouchent", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit du travail", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre MEZOUAR FATHI", "wilaya": "Ain Temouchent", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit du travail", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Avocate benmansour fatima Zahra", "wilaya": "Ain Temouchent", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit du travail", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre BENMANSOUR", "wilaya": "Ain Temouchent", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit du travail", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre DERKAOUI MUSTAPHA", "wilaya": "Ain Temouchent", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit du travail", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Cabinet ma\u00eetre derkaoui djillali", "wilaya": "Ain Temouchent", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit du travail", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Avocat agr\u00e9\u00e9 \u00e0 la Cour supr\u00eame", "wilaya": "Ain Temouchent", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit du travail", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre MEZOUAR FATHI", "wilaya": "Ain Temouchent", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit du travail", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Avocate benmansour fatima Zahra", "wilaya": "Ain Temouchent", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit du travail", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Maitre BENMANSOUR", "wilaya": "Ain Temouchent", "categories": ["Droit civil", "Droit commercial", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit du travail", "Droit p\u00e9nal"] },
        { "name": "Ma\u00eetre KRID Chewki", "wilaya": "Ain Temouchent", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "MA\u00ceTRE KRID LARBI", "wilaya": "Ain Temouchent", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Ma\u00eetre KRID Lamia", "wilaya": "Ain Temouchent", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "ME MOHAMMED AMINE MOHAMMEDI", "wilaya": "Ain Temouchent", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Avocat Dali", "wilaya": "Ain Temouchent", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "MAITRE BENNAI ILIES ABDERAHIM", "wilaya": "Ain Temouchent", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'immigration", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit familial", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit social", "Droits de l'homme"] },
        { "name": "Nadir BOUZID Lawfirm", "wilaya": "Ghardaia", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] },
        { "name": "Nadir BOUZID Lawfirm", "wilaya": "Ghardaia", "categories": ["Droit administratif", "Droit Affaires", "Droit bancaire", "Droit civil", "Droit commercial", "Droit de fusions et acquisitions", "Droit de l'environnement", "Droit de l'immobilier", "Droit de la consommation", "Droit de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle", "Droit de la sant\u00e9", "Droit des assurances", "Droit des contrats", "Droit des \u00e9nergies", "Droit des entreprises", "Droit des \u00e9trangers", "Droit des fusions et acquisitions", "Droit des investissements", "Droit des privatisations", "Droit des recouvrement de cr\u00e9ances", "Droit des soci\u00e9t\u00e9s", "Droit des transports", "droit douanier", "Droit du travail", "Droit foncier", "Droit international priv\u00e9", "Droit judiciaire", "Droit maritime", "Droit p\u00e9nal", "Droit routier", "Droit social"] }
    ]
}